<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Основные названия -->
    <string name="app_name">Hell Inc pro</string>
    <string name="theGameOver">Игра окончена.</string>
    <string name="setting">Настройки</string>
    <string name="contin">Продолжить.</string>
    <string name="save">Сохранить</string>
    <string name="exit">Выйти</string>
    <string name="start">Начать</string>
    <string name="ru">Русский.</string>
    <string name="en">English</string>
    <string name="close">Закрыть</string>
    <string name="mus">Настройки громкости</string>
    <string name="lang">Язык</string>

    <!-- Введение -->
    <string name="intro_year">1980 год. Эпоха неограниченных возможностей. Время, когда человечество смотрело в будущее с дерзкой уверенностью.</string>
    <string name="intro_projectGates">Год, когда научный прорыв превзошел самые смелые фантазии... и самые жуткие кошмары. Проект \'Врата\', известный всему миру как большой адронный коллайдер, десятилетиями считавшийся безумной мечтой, стал реальностью.</string>
    <string name="intro_hellPassage">Ученые Европейской организации по ядерным и квантовым исследованиям (ЕОЯКИ) открыли проход. Не в космос. Не в параллельное измеремение, как мы себе представляли. Они открыли проход... в Ад.</string>
    <string name="intro_businessPotential">Вместо всеобщей паники и ужаса... мир бизнеса увидел... потенциал. Неограниченное пространство. Невероятные \'ресурсы\'. Идеальное место для расширения.</string>
    <string name="intro_skyscrapers">Так, среди пламени и серы, начали расти небоскребы. Панельные гиганты из стекла и бетона, населенные не демонами, а... менеджерами среднего звела, бухгалтерами и курьерами. Ад стал крупнейшим в мире офшором.</string>
    <string name="intro_hellInc">А главными игроками в этом новом, инфернальном деловом мире стали корпорации. Самая крупная и влиятельная из них? Конечно же... Hell Inc – гигант инфернальной бюрократии, поставок канцтоваров для загробной жизни и... ну, всякой адской ерунды.</string>
    <string name="intro_demonsFree">После десятка лет эксплуатации адских территорий демоны устали и вышли на свободу. Но это уже не ваша проблема. Ее можно будет решить позже, лет так через десять.</string>
    <string name="intro_yourGoal">Ваша же цель – работать не покладая рук, оформляя каждое малейшее действие каждой живой и мёртвой души. Пока, конечно, вы живы, и оставшиеся 70 лет будете работать в земной корпорации, а потом до конца жизни – в адской. Удачи вам и поздравляю с устройством в Jil Trade!!!</string>

    <!-- Вход в офис -->
    <string name="officeEnterBuilding">Вы берёте визитку и входите в офис: огромное монструозное здание на двести этажей вверх и четыреста вниз.</string>
    <string name="officeEnterElevator">Вы смотрите вправо и видите лифт, откуда выходит пещерный человек, воин времён монгольской империи и японский солдат второй мировой, и все с дипломатами и характерными браслетами, типичными для давно умерших людей.</string>
    <string name="officeGoUpstairs">Обернувшись налево, вы видите лифт, ведущий на верхние этажи, заходите в него и нажимаете кнопку сто двадцать седьмого этажа.</string>
    <string name="officeArriveFloor">Приехав на этаж, вы видите типичный офис за одним исключением: офис простирается на километры во все стороны.</string>
    <string name="officeNeedMap">Вы оглядываетесь по сторонам в поиске своего места, осознавая, что без карты тут явно не обойтись.</string>
    <string name="officeMeetNewbieHelper">Вдруг вы замечаете человека, который приближается к вам.</string>
    <string name="officeNewbieHelperDialogue">"Здравствуйте, видимо, вы новый работник. Провести ли вам инструктаж и показать ваше место, или вы сами справитесь, что маловероятно."</string>

    <!-- Выбор: Принять помощь -->
    <string name="choiceAcceptHelp">Принять помощь</string>
    <string name="acceptHelpDecision">Приняв все за и против, вы понимаете, что сами вы не разберётесь, ведь вы вспомнили, что в брошюре читали про то, что в здании компании располагается более ста тридцати миллионов офисов.</string>
    <string name="acceptHelpReply">"ДА, я был бы не против помощи, глупо было бы потеряться в первый рабочий день."</string>
    <string name="acceptHelpResponse">"Отлично, это мудрое решение. Минимум пару тысяч работников теряются и умирают из-за незнания о передвижении офисов."</string>
    <string name="acceptHelpMovingOffices">"Передвижении офисов?"</string>
    <string name="acceptHelpCharlesIntro">"Да, да, таким образом можно собирать группы людей, не отрывая их от работы. Вижу по вашему бейджику, что вы работаете в секторе 18.22. Я как раз оттуда, мне поручили встретить новичка. Меня зовут Чарльз, будем знакомы."</string>
    <string name="acceptHelpShakeHands">Чарльз протянул вам руку, и вы её пожали.</string>
    <string name="acceptHelpWorkplace">Позже, через десять минут движения на офисном транспорте (вы были очень удивлены, узнав, что каждому работнику выделяют транспорт для передвижения по офису), вы прибыли на своё рабочее место: небольшая комнатка в пять квадратов, опрятного вида с компьютером, принтером и пультом управления – ЦИТС (цифровая информационно-транспортная система).</string>
    <string name="acceptHelpStartWork">Чарльз попрощался с вами, и вы приступили к работе.</string>

    <!-- Выбор: Отказаться от помощи (Концовка "Блинчик") -->
    <string name="choiceDeclineHelp">Отказаться от помощи</string>
    <string name="declineHelpDecision">Вы обдумываете все за и против, и решаете, что сами разберётесь:</string>
    <string name="declineHelpYourself">"Извините, но я сам, что я не найду своё место среди пары сотен офисов даже без карты."</string>
    <string name="declineHelpManagerReply">"Спешу вас огорчить, но на этом этаже только двести сотен тысяч офисов, и без карты даже самый опытный сотрудник не разберётся."</string>
    <string name="declineHelpLost">Вы резко замираете в ступоре от осознания размеров офиса, и после некоторых раздумий вы решаете попросить помощи, но тот сотрудник уже скрылся, да и вы не заметили, как идя за ним, вы забрели непонятно куда.</string>
    <string name="declineHelpNoResponse">Вы ходите между бесконечными офисами и просите помочь, но никто не отзывается – все заняты чем-то, но точно не вами.</string>
    <string name="declineHelpPanic">Паника одолевает вас, но резко краем глаза вы замечаете лифт. "Победа!" – думаете вы, но вдруг одна из стен офисов начинает двигаться в вашу сторону.</string>
    <string name="declineHelpCrushed">Вы пытаетесь убежать, но и другая стена начинает давить на вас. Медленно, но верно, вас раздавливает в кашицу.</string>
    <string name="declineHelpLastThoughts">Ваши последние мысли были лишь об одном: "Я засужу этих уродов, когда вновь воскресну в Аду."</string>
    <string name="declineHelpPancakeEnding">Но законы мироздания оказались против вас: Без цельного тела вы не воскреснете, а станете лишь духом и, скорее всего, будете привязаны к убившему вас офису. (Концовка "Лепёшки")</string>

    <!-- Месяц работы и Беломорье -->
    <string name="workMonthAssignment">Вы отлично работали целый месяц, и до становления лучшим работником этажа вам оставалось одно задание.</string>
    <string name="workMonthCITSCall">Вы как обычно поднялись на этаж, доехали до своей ячейки, обыденно поздоровались с Чарльзом, ставшим для вас другом, и сели за свой компьютер, как вдруг поступил звонок на ЦИТС:</string>
    <string name="workMonthBelomoryeContract">"– Требуется согласование контрактов по проекту "Беломорье" с представителями компании DreamNest."</string>
    <string name="workMonthQuestion">Приняв задание, у вас возник вопрос: что за Беломорье и причём тут DreamNest, ведь эта самая компания уже как двадцать лет банкрот, ведь рухнула после распада СССР.</string>
    <string name="workMonthSearchOnline">Конечно, вы сразу же полезли в интернет, чтобы изучить этот вопрос, и наткнулись на очень интересную статью:</string>
    <string name="workMonthArticleDreamnest">"– Компания Dreamnest, или же НИИ квантовой пространственной инженерии Карнатского (НИИ КПИК). Институт был создан в 1992 за пять лет до распада СССР с целью повторения успеха ЕОЯКИ (Европейской организации по ядерным и квантовым исследованиям) в изучении новых пространств.</string>
    <string name="workMonthArticleBelomorye">В 1997 году закрыто после неудачного эксперимента под кодовым названием Беломорье, уничтожившего Каспийское море и потянувшего за собой весь союз. Через пять лет НИИ КПИК был выкуплен российским бизнесменом и преобразован в коммерческую организацию Dreamnest. Сейчас эта компания активно сотрудничает с монополистом рынка адской эксплуатации Hell Inc и через посредников, и по слухам, пытается повторить проект Беломорье."</string>
    <string name="workMonthPersonalShock">Вы пребываете в некотором шоке, ведь сорок лет назад вы лишились должности на одном иранском предприятии, ведь в один ужасный день, а именно 7 сентября 1997, Тегеран был стёрт с лица земли, как и десятки других городов, находящихся рядом с Каспийским морем.</string>
    <string name="workMonthPersonalCatastrophe">Вам повезло, ведь в тот день вы были на конференции, когда ужасный толчок сотряс Анкару. Через час всему миру стало известно, что Тегеран был разрушен, также как и ваша карьера, да и все родственники погибли тогда.</string>
    <string name="workMonthChoiceText">После того как ужасы прошлого отступили, у вас возник лишь один вопрос: желаете ли вы узнать о той катастрофе, или же забыть прошлое и продолжить работать?</string>

    <!-- Выбор: Не копать (Пойти с Чарльзом) -->
    <string name="choiceGoWithCharles">Пойти с Чарльзом (Забыть прошлое)</string>
    <string name="goWithCharlesDecision">Это лишь воспоминания сорокалетней давности. Что было, того не изменить. Вы заполняете документы, оформляете встречи, не трогая документы, которые не описаны в плане. Позже на перерыве вы встречаетесь с Чарльзом:</string>
    <string name="goWithCharlesCharlesGreeting">"– Привет! Вижу, работы у тебя много, но ты справишься, уверен, и станешь наконец лучшим работником этажа. Так как я уже знаю, что ты им станешь, предлагаю отпраздновать это в пяти километрах от офиса."</string>
    <string name="goWithCharlesCharlesRescue">Вам очень нравится эта идея, но вы резко вспоминаете про работу и решаете спросить совет у Чарльза. Но обеденный перерыв окончен, и вам вновь пора на работу. По окончанию дня вы, не дожидаясь Чарльза, идёте к лифту, нажимаете на кнопку вызова, дожидаетесь его, уже делаете шаг, но резко вас хватают за плечо и разворачивают:</string>
    <string name="goWithCharlesLiftWarning">"– Глаза разуй, не видишь, шахта лифта пустая, ты мог упасть и лететь почти полтора километра вниз, ты хотел бы такой смерти?"</string>
    <string name="goWithCharlesSaved">Это был Чарльз. Он спас вас от превращения в лепёшку. Вы, конечно, в ступоре, ведь не понимаете, как не заметили отсутствие лифта, но не печальтесь, в офисе более сотни лифтов.</string>
    <string name="goWithCharlesExit">Вы выходите из офиса вместе с Чарльзом и направляетесь к остановке общественного транспорта.</string>
    <string name="goWithCharlesNextDay">После этого шокирующего и травмирующего "мотивационного выступления" вы возвращаетесь в свою комнату. Страх и отчаяние сдавливают грудь, но сон не приходит. Ваше сознание отказывается смириться с увиденным и с тем фактом, что это теперь ваша "работа". Утро не приносит облегчения, начинается очередной бесконечный рабочий день.</string>
    <string name="goWithCharlesStorageEvent">Но вдруг вас останавливает Чарльз: "– Я тут вспомнил, что нет смысла ждать, если можно поехать на служебном транспорте, и так как я работаю здесь уже давно, у меня есть ключ от центра логистики, где можно взять машину."</string>
    <string name="goWithCharlesStorageDeath">Вы не желаете спорить с ним и поэтому соглашаетесь. Вы разворачиваетесь, вновь заходя в компанию, но спускаетесь на нулевой этаж. Огромное, почти не освещаемое помещение с сотней снующих тут и там автономных грузовиков полных бумаг пугает вас, но видя, как Чарльз маневрирует между ними,двигаясь так, как будто бывал здесь десятки раз и столько же раз воровал служебные автомобили. Вы делаете шаг, второй поворот, уклонение, но вдруг один неточный шаг, и вы лицом встречаете кабину транспортной машины.</string>
    <string name="goWithCharlesDeathScene">Ваша смерть останавливает работу всего этажа, включается свет, и ваше тело увозят куда-то специализированные машины. Через полчаса вам диагностируют смерть мозга, но просыпаетесь совсем в другом месте...</string>

    <!-- Выбор: Капнуть глубже (Задержаться) -->
    <string name="choiceDigDeeper">Капнуть глубже (Узнать о катастрофе)</string>
    <string name="digDeeperInvestigation">Вы решаете продолжить изучение, но сначала нужно было согласовать контракты, пришедшие вслед за запросом через ЦИТС. Вы открыли документы и начали их изучать, пока не наткнулись на файл "устранение свидетелей, участников и родственных лиц пострадавших".</string>
    <string name="digDeeperFileFound">Файл не был описан в списке документов, и вы бы удалили его, если бы сами не были пострадавшим. Вы скопировали его себе, сделали всю работу, согласовали встречу на завтра, как вдруг вспомнили про тот документ уже на выходе.</string>
    <string name="digDeeperCharlesInterruption">Вы остановились, призадумавшись, но вас резко окликнул Чарльз: "– Бро! Чего ты замер, или какая-то сила держит тебя в этом офисе. Мы же договорились перекусить с моими знакомыми. Помнишь Джефа из сектора 234.1224 – именно с ним я и хочу тебя познакомить. Ну так что, мне ждать тебя, или ты остаешься, чтобы стать лучшим работником этажа? Такие дела можно и завтра, или что?"</string>
    <string name="digDeeperWorkdayEnd">После этого шокирующего и травмирующего "мотивационного выступления" вы возвращаетесь в свою комнату. Страх и отчаяние сдавливают грудь, но сон не приходит. Ваше сознание отказывается смириться с увиденным и с тем фактом, что это теперь ваша "работа". Утро не приносит облегчения, начинается очередной бесконечный рабочий день.</string>
    <string name="digDeeperSatanMeeting1">Вы садитесь на рабочее место и замечаете мельком, что почему-то ваш офис движется непонятно куда. Вы не придаёте этому значение и находите ранее сохранённый вами документ, открываете его и начинаете читать:</string>
    <string name="digDeeperSatanMeeting2">"– Отчёт о работе по сокрытию инцидента Беломорье: Достопочтенный мистер С, мы с радостью сообщаем, что ликвидация свидетелей идёт полным ходом, также как и работа по увеличению вашего персонала. По нашим расчётам, более полутора тысячи работников Jill Trade будут устранены, отправлены на Каспий, или же примут наши условия и станут участниками эксперимента. Ниже будет представлен отчёт со списком этих работников."</string>
    <string name="digDeeperSatanMeeting3">Вы пролистываете список, и где-то на середине находите своё имя, что уж очень вас пугает. Сотни мыслей витают в вашем разуме: от "Это просто чья-то шутка" до "Зря я начал копать". Конечно, вы надеетесь на то, что это просто глупая шутка. Но эти мысли отвлекают вас от работы, поэтому вы заканчиваете только на следующий день.</string>
    <string name="digDeeperSatanMeeting4">Встав из-за компьютера, вы замечаете, что ваш офис собрался в огромный совещательный зал порядком на сотню человек. Вы резко всё поняли и вспомнили, что через двадцать минут у вас встреча, и начали готовиться.</string>
    <string name="digDeeperSatanMeeting5">Как вдруг, во время того как вы настраивали проектор, в зал вошли десятки людей, среди них вы узнали десяток, а то и более богатейших людей планеты, и даже Карнадского – нынешнего владельца Dreamnest, сына того самого учёного, который уничтожил когда-то Тегеран и ещё сотню других городов.</string>
    <string name="digDeeperSatanMeeting6">Все заходят, рассаживаются, здороваются, вы уже начинаете свою презентацию, как вдруг в зал входит ещё один человек: Двухметровый колос в чёрном костюме и огромным дипломатом ярко-красного цвета.</string>
    <string name="digDeeperSatanMeeting7">Вы подмечаете маленькую деталь – на шее и на руках видны огромные кольца, к которым трубками подключён дипломат. Он садится за стол в гробовой тишине, и вы видите его лицо: совершенно не подходящее его монструозному телу, добродушное и даже немного пухловатое. Вы ждёте хоть какой-то реакции, но этот человек молчит, ожидая, что вы покажете презентацию. После презентации этот человек поднимается, странное чувство тревоги охватывает вас в этот момент.</string>
    <string name="digDeeperSatanMeeting8">"– Я благодарю всех собравшихся здесь за визит, также лично благодарю мистера офисного работника за превосходную презентацию, думаю, даже будет жалко тебя убивать, но, к сожалению, ты лез туда, куда не надо."</string>
    <string name="digDeeperSatanMeeting9">Резко вас хватает охрана, а мистер неизвестный продолжает:</string>
    <string name="digDeeperSatanMeeting10">"– Вы зря открыли тот документ, думаете, что у двух величайших компаний мира нет глаз и ушей по всему миру, ты думаешь, что я, сам Дьявол, Сатана, не узнаю. Ну, ты сам сделал свой выбор, ты мог до конца своих дней просто работать, как и здесь, но предпочёл страдания."</string>
    <string name="digDeeperSatanMeeting11">Сатана открыл дипломат и вытащил оттуда пульт.</string>
    <string name="digDeeperSatanMeeting12">"– Ну, по крайней мере, ты окажешься дома, в своём родном Прикаспии."</string>
    <string name="digDeeperSatanMeeting13">Неожиданно под вами открывается портал, и вы падаете вниз прямиком в Ад...</string>

    <!-- Возрождение в Адском архиве (после смерти от падения в ад, либо после смерти на складе) -->
    <string name="rebirthIntro1">Вы летите, и ваша кожа медленно сгорает, но на её месте образуется новая, более тёмная и прочная. Через пару секунд вы падаете на тёмную площадь.</string>
    <string name="rebirthIntro2">Вы оглядываетесь, и она кажется вам уж очень знакомой, и вы понимаете: Вы у себя дома, хотя вокруг вас точно не типичные жители Тегерана: вокруг сновали знакомые вам лица, причём великие лица, известные на весь мир величайшие герои человечества.</string>
    <string name="rebirthIntro3">Из состояния шока вас вывел огромный демон, напугавший толпу.</string>
    <string name="rebirthIntro4">После он отводит вас в странное незнакомое вам здание: огромный сорокаэтажный дом, представляющий собой бетонный монолит с мелкими, полностью одинаковыми и пустыми окнами, намекающими на отсутствие жизни или же её принижения.</string>
    <string name="rebirthIntro5">Вам силой впихивают униформу, и вдруг демон говорит:</string>
    <string name="rebirthChoiceText">"– Нус, голубчик, право на свободу у тебя отобрали, но право выбрать, с кем ты будешь жить до скончания веков, оставлю тебе. Тут две комнаты: либо одиночная, либо с интереснейшим обитателем. Этот выбор будет последним твоим свободным выбором, поэтому советую хорошо подумать."</string>

    <!-- Выбор комнаты в Аду -->
    <string name="choiceSingleCell">Одиночная камера</string>
    <string name="singleCellChosen">Вы понимаете, что настойчивость демона в рассказах о сожителе ни о чём хорошем не говорит, и поэтому лучшим выбором вы считаете жить одному.</string>
    <string name="singleCellRoom">Вы заходите в комнату, и за вами резко закрывается дверь. Вы оглядываете комнату, видите койку, мелкое окошко и огромный, почти на всю стену плакат:</string>
    <string name="singleCellPoster">"– Вы трудитесь во благо человечества, ваша вечная служба спасает миллиарды!!! Работайте на Hell Inc, работайте на человечество!!!"</string>
    <string name="singleCellSleep">Вы понимаете, что неимоверно устали, и ложитесь спать.</string>
    <string name="singleCellAwaken">Лишь закрыв глаза, вы просыпаетесь от яркого света, дверь открывается, и вдруг всё здание сотрясает голос:</string>
    <string name="singleCellMotivationCall">"– Дорогие работники, просьба всем пройти на площадь для просмотра мотивационных выступлений, прийти надо в обязательном порядке."</string>
    <string name="singleCellGoToSquare">Вы понимаете, что выбора у вас нет, и поэтому спускаетесь на площадь, где собралось более тысячи человек, смотрящих на огромную сцену.</string>
    <string name="singleCellDemonPresentation">Вскоре на сцену привели обычного человека в наручниках и посадили на стул. Затем из-за кулис вышел демон, держащий в руках странного вида оружие. Демон нажал на кнопку, и огромный тёмный луч, будто прожигающий само пространство, начал формироваться, вызывая страшнейшие колебания тока, летящего к стволу оружия, медленно направляемый в сторону человека, попутно вызывающий ужаснейшую головную боль. Когда луч достиг человека, ужаснейший крик разнёсся по городу и затих. От человека не осталось ничего...</string>
    <string name="singleCellIllusion">Хотя постойте, какой человек? Здесь же никого не было. Луч был направлен в никуда, и больше ничего. Вся толпа была в замешательстве.</string>
    <string name="singleCellStudyBeam">Вас разгоняют работать, вы пребываете в шоке, и вдруг у вас появляется идея: а не изучить ли мне работу этого луча на работе?</string>

    <string name="choiceDoubleCell">Двойная камера</string>
    <!-- Текст философа, ранее добавленный: -->
    <string name="storyPhilosopherCellIntro1">Вы заходите в комнату, и за вами захлопывается тяжёлая дверь, отрезая вас от внешнего мира.</string>
    <string name="storyPhilosopherCellIntro2">Комната тесная, едва освещённая тусклым мерцанием раскалённых цепей, исходящих из стен. Воздух тяжёлый от запаха серы, пота и отчаяния.</string>
    <string name="storyPhilosopherCellIntro3">В углу, скорчившись, сидит фигура, прикованная к стене массивными, но еле видимыми оковами. Она поднимает голову, и вы видите измождённое, но пронзительное лицо, в глазах которого горит неугасимый огонь.</string>
    <string name="storyPhilosopherCellIntro4">Это ваш "сожитель", душа, которая, несмотря на бесконечные пытки, сохранила острую, почти безумную ясность ума.</string>
    <string name="storyPhilosopherCellIntro5">Он представляется как "Философ" – один из первых, кто прибыл сюда после смерти, и кто с самого начала пытался понять логику Адской системы, пытаясь найти смысл в этом бессмысленном существовании.</string>

    <string name="storyPhilosopherRevelation1a">Философ – тощий, исхудавший, но с горящими глазами, полными древнего, почти безумного знания. Его голос – сухой шепот, но каждое слово проникает прямо в душу.</string>
    <string name="storyPhilosopherRevelation1b">"Ад – это не просто кара, а тщательно спроектированный эксперимент, цель которого – генерация энергии через страдания душ. Наша боль питает эту систему, нашу агонию перерабатывают в нечто, что поддерживает саму реальность."</string>
    <string name="storyPhilosopherRevelation1c">Он показывает вам татуировки на своей коже – древние символы, вытравленные на его плоти, которые, по его словам, являются частью схемы "Задрана", которая управляет этим местом.</string>
    <string name="storyPhilosopherRevelation1d">"Мы – не жертвы," – хрипит он, – "мы – топливо."</string>

    <string name="storyPhilosopherRevelation2a">Он годами собирал информацию, общаясь с другими "долгожителями" Ада, которые пережили целые циклы перерождений, и утверждает, что есть способ "перегрузить" систему, вызвать перенапряжение и, возможно, обрушить ее.</string>
    <string name="storyPhilosopherRevelation2b">Он рассказывает о "Вратах Энергии" – сердце Адского Режима, куда стекаются потоки страданий и кармической энергии со всех кругов Ада. Если их разрушить, или перенаправить, Ад может быть свергнут, а души – освобождены.</string>
    <string name="storyPhilosopherRevelation2c">Но демоны не спят. Они обладают нечеловеческой силой, знанием ваших самых потаённых страхов и вашей слабости. Их магия способна сжигать душу, а их количество бесконечно.</string>

    <string name="storyPhilosopherRevelation3">Философ говорит, что вам нужно найти древнее оружие или артефакт, способный противостоять им, или собрать армию, способную штурмовать Врата Энергии.</string>
    <string name="storyPhilosopherRevelation4">Ходят слухи о "Молоте Проклятия", скрытом в недрах самого жаркого круга, который, по легендам, способен сокрушить саму реальность, открывая путь к свободе или... к полному уничтожению.</string>

    <string name="storyPhilosopherPlan1">План: Вместе с Философом вы разрабатываете план восстания. Он уверен, что ключом к успеху является не только сила, но и знание, что вы принесли с собой из мира живых – знание о скрытых посланиях и "Задране".</string>
    <string name="storyPhilosopherPlan2">Ваша память о земном мире, о поиске, о смысле искусства, становится вашим самым ценным активом, давая вам уникальное понимание скрытых законов Ада. Философ видит в вас не просто сокамерника, а шанс на истинное изменение, на спасение всех пленников.</string>

    <string name="storyPhilosopherChoiceText">Вы должны решить, как нанести удар по Адскому Режиму: искать легендарный артефакт, способный пробить защиту Врат, или собрать других пленников для открытого бунта, чтобы залить Врата энергией ярости и отчаяния.</string>

    <!-- Выбор после Философа -->
    <string name="choiceAttackDirectly">Организовать прямой штурм</string>
    <string name="attackDirectlyGatherArmy1">Вы, используя свое красноречие и знания о системе, которыми вы делитесь, помогаете Философу собрать армию отчаявшихся душ.</string>
    <string name="attackDirectlyGatherArmy2">Ваши слова и его аргументы зажигают искру надежды в сердцах измученных, превращая их отчаяние в ярость. Вы убеждаете их, что единственный путь к свободе – это кровь и огонь, что жертва будет велика, но награда того стоит.</string>
    <string name="attackDirectlyTrain">Вы начинаете тренировки, используя любые подручные средства – обломки камней, раскалённые цепи, даже собственные тела – чтобы создать подобие боевой единицы, способной противостоять демонам. Вы собираете отчаянную армию из сотен душ, которые, подобно вам, отказываются смириться с вечной пыткой. Ваши слова и мудрость Философа, который, несмотря на свои раны, становится символом надежды и мужества, зажигают искру сопротивления в сердцах измученных. Вы убеждаете их, что единственный путь к свободе – это кровь и огонь, что жертва будет велика, но награда – вечность, недоступная для демонов. Вы начинаете тренировки, используя любые подручные средства – обломки камней, раскалённые цепи, даже собственные тела – чтобы создать подобие боевой единицы, способной противостоять демонам. Дни проходят в жестоких схватках с низшими демонами, которые патрулируют ваш уровень.</string>
    <string name="attackDirectlyBattle1">Вы ведете их в бой против превосходящих сил демонов. Первые схватки – это кровавая бойня, где души, ведомые яростью и отчаянием, сталкиваются с демонической силой. Стены Ада дрожат от их криков и ярости, от скрежета цепей и лязга когтей, от грохота сражения, эхом разносящегося по всем кругам.</string>
    <string name="attackDirectlyBattle2">Вы прорываетесь сквозь легионы низших демонов, преодолеваете огненные рвы, заполненные кипящей лавой, и проклятые лабиринты из искореженных тел, оставляя за собой горы тел – как демонических, так и своих, но каждый павший воин Ада – это шаг к свободе.</string>
    <string name="attackDirectlyArchdemons">Но Архидемоны – правители Ада – не так просты. Они выходят навстречу вашей армии, их мощь подавляет, а магия способна сжигать души, превращая их в прах. Ваша армия редеет, но вы продолжаете двигаться вперед, ведомые Философом, который своим знанием о Задране и скрытых потоках энергии Ада предвидит слабые места демонов, указывая вам путь, который казался бы невозможным.</string>
    <string name="attackDirectlyGates">Вы понимаете, что это самоубийственная атака, но она – единственный шанс на свободу, последний бросок костей в этой вечной игре. Наконец, вы достигаете Врат Энергии, пульсирующих тёмной энергией, словно огромное, бьющееся сердце Ада, окруженных последними, наиболее могущественными защитниками – личной гвардией Архидемонов. Теперь всё зависит от того, сможете ли вы пробить оборону и дотянуться до сердца системы.</string>
    <string name="attackDirectlyPhilosopherSacrifice">Философ, истекая кровью от многочисленных ран, полученных в бою, указывает вам на тайный проход, который он годами искал, жертвуя собой, чтобы отвлечь самых могущественных демонов.</string>
    <string name="attackDirectlyChoiceText">Чтоделать?</string>

    <string name="choiceBreakThroughGates">Прорваться к Вратам Энергии любой ценой</string>
    <string name="breakThroughGatesEnding1">Вы бросаетесь в последнюю, отчаянную атаку, жертвуя собой и остатками своей армии, чтобы добраться до Врат и разрушить их.</string>
    <string name="breakThroughGatesEnding2">Вы видите Философа, который падает, его последние слова, еле слышимые сквозь шум битвы, звучат у вас в голове: "Свобода...". Вы чувствуете, как его душа, его знание, его воля вливается в вас, придавая вам последнюю, нечеловеческую силу.</string>
    <string name="breakThroughGatesEnding3">Вы разбиваете барьеры, созданные демонами, и бросаетесь прямо во Врата, выпуская всю накопленную энергию ярости и страданий. Вспышка света... и затем тишина.</string>

    <string name="choiceSeekHammer">Искать Молот Проклятия</string>
    <string name="seekHammerJourney1">Вы отправляетесь в опасное путешествие через самые страшные круги Ада, чтобы найти легендарное оружие, способное сокрушить Адский Режим.</string>
    <string name="seekHammerJourney2">Философ, несмотря на свою слабость и прикованность, помогает вам советами и древними картами, которые он выцарапал на стенах камеры и передал вам перед вашим уходом, когда вас забирали из камеры.</string>
    <string name="seekHammerJourney3">Он рассказывает вам о тайных путях, о ловушках и о слабостях Архидемонов, которые он изучал веками, анализируя их поведение и источники силы. Это путь, полный ловушек, древних демонов, и смертельных искушений, но Философ уверяет, что Молот – единственный шанс на реальную победу, способную сломать систему навсегда.</string>
    <string name="seekHammerNightmare">Ваше путешествие через Адов Ад – это настоящий кошмар, превосходящий все ваши самые страшные земные кошмары. Под ментальным руководством Философа, который, находясь в своей камере, ментально ведет вас по картам, вы проникаете в самые глубокие и древние слои Ада.</string>
    <string name="seekHammerChallenge">Каждый шаг по этой проклятой земле – испытание. Вы видите души, терзаемые по самым изощренным методам: тела, превращенные в живые механизмы пыток, разумы, запертые в бесконечных петлях отчаяния, и души, которые были растворены в кислотных озерах или сожжены в вечном пламени.</string>
    <string name="seekHammerAncientDemons">Вы встречаете древних демонов, чья форма едва различима в клубах серного дыма, которые помнят падение целых цивилизаций и говорят на языках, забытых миллионы лет назад. Вы теряете часть своей человечности, но обретаете невероятную стойкость, жестокость и холодную решимость, необходимые для выживания в этом мире.</string>
    <string name="seekHammerSurvivalSkills">Вы учитесь выживать в условиях абсолютного отчаяния, используя не только силу, но и хитрость, знания, переданные Философом, и даже крупицы информации о "Задране", чтобы предвидеть ловушки и находить уязвимые места демонов, используя их собственные энергии против них самих.</string>
    <string name="seekHammerMentalLink">Философ, хоть и истощен, его разум – острый как лезвие, он ведет вас сквозь кошмары, объясняя каждый символ, каждую ловушку, используя ментальную связь, которую вы с ним установили.</string>
    <string name="seekHammerHammerNature">Вы понимаете, что **"Молот Проклятия"** – это не просто оружие, а древний артефакт, созданный для разрыва пространственно-временных связей, возможно, для того, чтобы кто-то смог выйти из этого бесконечного цикла страданий. Возможно, это была одна из первых попыток управлять "Задраном" или уничтожить его, созданная еще до того, как его искали на Земле.</string>
    <string name="seekHammerFindHammer">Наконец, после преодоления последних преград, пройдя через лабиринты живой плоти и реки лавы, в самом центре Шестого Круга, в реке расплавленного металла, извергающегося из трещин в земле, вы находите Молот. Он не лежит, а парит над раскалённой поверхностью, словно ожидая вас. Он светится тусклым, но мощным светом, исходящим из его глубоко вытравленных рун, а его рукоять, сделанная из кости древнего демона, обжигает руку обжигающим холодом, пронизывающим до самого мозга.</string>
    <string name="seekHammerArchdemonAttack">В тот же момент на вас нападают высшие демоны, **Архидемоны**, хранители Молота, которые веками ждали того, кто посмеет его поднять. Их количество кажется бесконечным, их магия обрушивается на вас, пытаясь раздавить вашу душу, поглотить вашу волю.</string>
    <string name="seekHammerFinalBattle">Это будет битва не на жизнь, а на смерть, где каждое движение может стать последним, где на кону стоит не только ваша душа, но и судьба всего Ада. Философ, используя ментальную связь, истощает последние силы, создавая мощный ментальный барьер, который отвлекает одного из Архидемонов, давая вам решающий, последний шанс поднять Молот и использовать его. Его голос звучит у вас в голове: "Сейчас! Или никогда!"</string>
    <string name="seekHammerChoiceText">Как использовать Молот?</string>

    <string name="choiceUseHammerToDestroy">Использовать Молот для уничтожения Врат Энергии</string>
    <string name="useHammerDestroy1">Вы поднимаете Молот, и его чудовищная, древняя мощь вливается в вас, переполняя ваше тело и разум до предела. Вы чувствуете, как древние энергии Ада отзываются на его зов, как сама реальность вокруг вас начинает искажаться.</string>
    <string name="useHammerDestroy2">Вы направляете Молот на Врата Энергии, которые, казалось бы, пульсируют жизнью, поглощая свет и надежду, пытаясь разорвать их, как лист бумаги. Оглушительный грохот, сотрясающий само основание Ада, следует за вашим ударом.</string>
    <string name="useHammerDestroy3">Целые участки Адского ландшафта начинают трескаться и проваливаться в бездну, демоны кричат от боли, их формы искажаются. Это может привести к цепной реакции, способной уничтожить не только Ад, но и другие измерения, или же просто освободить заключенные души. Судьба миллионов в ваших руках.</string>

    <string name="choiceUseHammerToOpenPortal">Использовать Молот для открытия портала в другой мир</string>
    <string name="useHammerOpenPortal1">Вы смотрите на бушующие Врата Энергии и понимаете, что уничтожение всей системы Ада слишком опасно и непредсказуемо, может вызвать катастрофу.</string>
    <string name="useHammerOpenPortal2">Вы думаете лишь о спасении своей души, вы смотрите на Философа, неожиданно возникшего рядом, как тот резко обращается в Колоса, хватает Молот и наносит вам сильнейший удар, ломая вас.</string>
    <string name="useHammerOpenPortal3">"– Ну вот мы и встретились вновь, друг, и твоя судьба вновь плачевна, ты думал, что сбежишь, что победишь меня, но нет, с самого начала я был рядом, каждое твоё действие было продумано мной с самого начала, но ты не прошёл проверку, теперь твоя судьба – смерть."</string>
    <string name="useHammerOpenPortal4">Вы понимаете, что испаряетесь, последней эмоцией, которую вы испытываете, была ярость, ярость столь великая, что после вашей смерти вы вступили в войско элитных демонов и участвовали в завоевании и уничтожении Земли.</string>

    <!-- Новая концовка после использования Молота для портала -->
    <string name="catastrophicFuture1">Проходят сотни лет. 2245 год. Человечество не оправилось от этой катастрофы, все известные правительства рухнули, но на их место встали компании.</string>
    <string name="catastrophicFuture2">Теперь последние люди вынуждены носить кольца, стабилизирующие их положение в новом измерении. Цена их работы колоссальна – тысячи стали живыми электростанциями. Их агония – единственное, что поддерживает умирающее человечество.</string>
    <string name="catastrophicFuture3">Странного вида мужчина огромного роста со своим родным дипломатом летел куда-то. Видно было, что он изрядно исхудал и чем-то встревожен. Он выглянул в окно, и ему открылся вид тонн лавы, простирающихся повсюду. Сотни лет назад это место называлось Тихим океаном.</string>
    <string name="catastrophicFuture4">Крылатая птица с логотипом компании Hell Inc приземлилась на небольшом острове. Человек вышел из самолёта и медленно пошёл в огромное здание. Там он подошёл к закрытой двери, медленно отрыл её и увидел вас, изрядно потёртых, безнижней части тела.</string>
    <string name="catastrophicFuture5">Вы открываете глаза и видите человека, страх охватывает вас, ведь вы не чувствуете ног да и большей части тела. Человек садится на стул и начинает свой монолог:</string>
    <string name="catastrophicFuture6">"– Приветствую, друг, даже после сотни лет я вновь встретил тебя. Ну что, ты за человек – и себе жизнь испортил, и утянул за собой всю землю. Твоё тело было сложно найти, а придумать, как вернуть душу в тело, за сотню лет труда не составило. Но теперь ты отплатишь за всё, видишь ли, человеческая агония в этом новом мире – лучший источник энергии. Часть законов бывшего Ада не соврут тебе. Да и в этом новом мире никто не может без стабилизирующих колец. Вот ты и станешь новым источником энергии. Странно слышать это от Сатаны, но ты искупишь свои грехи, возродишь мир, мой мир. В этих ужасных условиях единоличный владыка мира – это я."</string>
    <string name="catastrophicFuture7">Вы в полном шоке, но вам нечего сказать, да и нечем. Сатана уходит, оставляя вас страдать. Вскоре ваши страдания возродят мир, но этот мир никогда не будет прежним.</string>

    <!-- Жизнь в Адском архиве (после "Капнуть глубже" и "После этого шокирующего..." переходов) -->
    <string name="hellArchiveIntroA">После этого шокирующего и травмирующего "мотивационного выступления" вы возвращаетесь в свою комнату. Страх и отчаяние сдавливают грудь, но сон не приходит. Ваше сознание отказывается смириться с увиденным и с тем фактом, что это теперь ваша "работа". Утро не приносит облегчения, начинается очередной бесконечный рабочий день.</string>
    <string name="hellArchiveIntroB">Вы – душа, прикованная к столу в огромном, бесконечном архиве Ада. Каждый день идентичен предыдущему: вы сортируете бесчисленные свитки с записанными грехами душ, заполняете электронные формы, отслеживаете маршруты душ, предназначенных для различных кругов и уровней наказания. Звук шелестящих бумаг и монотонный скрип перьев – единственный фон вашей бесконечной рутины.</string>
    <string name="hellArchiveIntroC">Ваши коллеги – бледные, истощенные сущности, их глаза пусты, а лица не выражают никаких эмоций. Они давно забыли свои земные имена, свои мечты и надежды. Они просто беспрекословно функционируют, как часть огромной, бездушной, невидимой машины.</string>
    <string name="hellArchiveIntroD">Вы чувствуете, как эта монотонность начинает медленно, но верно, стирать вашу личность, ваши воспоминания, вашу индивидуальность. Но вы не хотите забывать. Вы цепляетесь за каждую кроху воспоминаний о своем прошлом, о своих целях, о загадках прошлого и о "Задране". Эти мысли – ваш последний оплот против полного растворения.</string>
    <string name="hellArchiveAnomalyA">По мере вашей монотонной работы, вглядываясь в бесконечные потоки данных, вы начинаете замечать странные, повторяющиеся аномалии в документах и отчетах.</string>
    <string name="hellArchiveAnomalyB">Некоторые свитки содержат символы, подозрительно напоминающие фракталы из работ того самого художника, которого вы искали на Земле. В отчетах о "распределении кармы" встречаются числовые последовательности, знакомые вам по тем крупицам информации, которые вы успели получить о "Задране" до своей "смерти".</string>
    <string name="hellArchiveAnomalyC">Ад – это не просто место наказания или загробный мир, управляемый гневными богами, а гигантская, идеально отлаженная **система переработки душ**, управляемая некими высшими, безликими сущностями, которых никто никогда не видел.</string>
    <string name="hellArchiveAnomalyD">Эта система, как вы начинаете понимать, питается страданиями и отчаянием, чтобы поддерживать свой порядок и пополнять некие "энергетические резервуары", которые, возможно, используются для поддержания самой реальности или даже для связи с другими измерениями.</string>
    <string name="hellArchiveAnomalyE">Возможно, именно эта система и есть истинная, глобальная форма того, что называли "Задраном" – не ИИ, а вселенский бюрократический аппарат, использующий души как вечный ресурс.</string>
    <string name="hellArchiveChoiceText">Что вы сделаете?</string>

    <!-- Выбор в Адском архиве -->
    <string name="choiceSubmitSystem">Смириться и стать частью системы</string>
    <string name="submitSystemEnding1">Вы чувствуете, как сопротивление угасает. Ежедневная монотонность, безнадежность и отсутствие внешних стимулов медленно, но верно ломают вашу волю.</string>
    <string name="submitSystemEnding2">Ваши воспоминания о земном мире тускнеют, превращаясь в неразличимые тени. Вы перестаете задавать вопросы, ваши движения становятся механическими, мысли – пустыми.</string>
    <string name="submitSystemEnding3">Вы начинаете находить своего рода "покой" в абсолютной безысходности и предсказуемости. Вы становитесь идеальным клерком, не задающим вопросов, безупречно выполняющим свои функции, одним из многих безликих придатков бесконечной бюрократии Ада.</string>
    <string name="submitSystemEnding4">Ваша судьба – вечное существование в виде безымянной тени, которая не осознает даже собственного рабства.</string>

    <string name="choiceSeekGlitch">Искать "сбой" в системе Ада</string>
    <string name="seekGlitchInvestigation1">Ваше тайное расследование углубляется, становясь все более опасным. Вы научились ловко обходить внутренние проверки, маскируя свою деятельность под обычную работу, и перехватывать "неучтенные" данные, которые случайно или намеренно (кто знает?) ускользают из центральной системы.</string>
    <string name="seekGlitchInvestigation2">Вы обнаруживаете, что "сбои" в системе Ада – это не просто ошибки, а результат чьего-то **вмешательства**.</string>
    <string name="seekGlitchSoulsArtist1">Вы находите записи о "потерянных" душах, которые сбежали из цикла переработки. И эти души, как вы с ужасом осознаёте, это те, кто в земной жизни пытался взаимодействовать с адскими технологиями.</string>
    <string name="seekGlitchSoulsArtist2">Художник, которого вы искали на Земле, возможно, был одним из них – ведь его методы и символы повторяются в этих "сбоях", словно сигналы, оставленные для вас.</string>
    <string name="seekGlitchSoulsArtist3">Эти "сбои" — это, по сути, остаточные "баги" от его попыток "перекодировать" систему Ада, которые он оставил как своего рода "пасхальные яйца" для тех, кто пойдет по его следам.</string>
    <string name="seekGlitchProtocol57_1">В одном из самых пыльных и заброшенных архивов, куда, казалось бы, никто не заглядывал веками и где воздух тяжел от тысяч лет несчастья, вы находите древний, истлевший фолиант, спрятанный за фальш-стеной из свитков.</string>
    <string name="seekGlitchProtocol57_2">Его страницы покрыты толстым слоем пыли и забвения, но надписи на них светятся еле заметным потусторонним светом, словно угольки тлеющей надежды.</string>
    <string name="seekGlitchProtocol57_3">В нем содержатся записи про некий **"Протокол 57"** — некий план, инструкция по обходу системы, созданная, возможно, тем самым художником или одним из его последователей, уже в условиях Ада.</string>
    <string name="seekGlitchProtocol57_4">Он описывает способ "переключения" сознания из одного измерения в другое, используя "резонансные частоты", генерируемые людскими мучениями. Эти частоты когда-то давно легли в основу механизмов сдерживания сущности в том или ином мире – красные кольца.</string>
    <string name="seekGlitchProtocol57_5">Протокол объясняет, как использовать эти "резонансы" для создания временных разрывов в матрице Адской бюрократии, позволяющих "выскользнуть" из системы, подобно тому, как вода просачивается сквозь трещины.</string>
    <string name="seekGlitchProtocol57_6">Художник, вероятно, знал это – он пытался не просто спрятаться, а найти лазейку из самой реальности. Теперь вы держите в руках ключ к возможному побегу, но он также может стать ключом к полному уничтожению, если вы сделаете неправильный выбор.</string>
    <string name="seekGlitchChoiceText">Как использовать Протокол 57?</string>

    <!-- Выбор после Протокола 57 -->
    <string name="choiceRiskActivateProtocol">Рискнуть и активировать протокол</string>
    <string name="riskActivateProtocol1">Вы решаете рискнуть и активировать протокол. Вам нужно найти конкретное место в этом бескрайнем офисе, где "потоки душ" наиболее уязвимы, где границы между измерениями истончены, где энергии Ада и вашего мира пересекаются.</string>
    <string name="riskActivateProtocol2">Вы выбираете самое оживленное перекресток потоков информации – место, где миллиарды "данных о душах" сходятся в центральном узле, прежде чем быть отправленными на переработку.</string>
    <string name="riskActivateProtocol3">Вы используете формулу, найденную в протоколе, чтобы создать мощный ментальный резонанс, фокусируя всю свою волю на "переходе".</string>
    <string name="riskActivateProtocol4">Ощущение, что время вокруг вас замедляется, а затем ускоряется до головокружительной скорости. Стены офиса расплываются в неясные, мерцающие пятна света и тени, звуки превращаются в неразличимый гул.</string>
    <string name="riskActivateProtocol5">Вы чувствуете, как ваше сознание отрывается от телесной оболочки клерка в Аду, и вы летите сквозь туннель из света и шума, похожий на те, что описывались в околосмертных переживаниях. Это ваша последняя отчаянная попытка, с риском быть навсегда стертым или попасть в ещё худшее место, чем Ад.</string>
    <string name="riskActivateProtocol6">Вы теряете сознание и вновь просыпаетесь в странном здании, лёжа на кровати. Перед вами стоит странный человек двухметрового роста и со странными кольцами на руках и на шее, от которых отходят трубки, ведущие к странному багровому дипломату.</string>
    <string name="riskActivateProtocol7">Вдруг этот человек наставляет на вас револьвер и жмёт на курок. Что же первым придёт вам в голову?</string>

    <string name="choiceExposeHellSystem">Разоблачить систему Ада</string>
    <string name="exposeHellSystem1">Вы решаете не бежать, а использовать "Протокол 57" для того, чтобы взорвать систему изнутри, вызвать хаос, высвободить души или хотя бы посеять семена мятежа. Это потребует огромной самоотверженности, ведь вы рискуете быть уничтожены.</string>
    <string name="exposeHellSystem2">Вы модифицируете протокол, чтобы он не переносил ваше сознание, а генерировал дестабилизирующие частоты, направленные на центральные узлы Адской бюрократии – точки слияния данных о душах и их карме.</string>
    <string name="exposeHellSystem3">Вы выбираете самое уязвимое место – главный сервер архива, где хранятся записи всех душ, их страданий и судьбы. Активация происходит на главном архиве, где хранится карма миллиардов душ.</string>
    <string name="exposeHellSystem4">Вы чувствуете, как ваша ментальная энергия вливается в фолиант, превращая его в генератор хаоса. Сигналы рассыпаются по всей сети, вызывая сбои в работе каждого клерка, каждой демонической станции.</string>
    <string name="exposeHellSystem5">Вы уже думаете, что победили, как вдруг возникает вопрос: "Почему это так просто, да и если это так просто, почему только один человек смог сделать это?". Вдруг в голову проникает ужасная мысль: это ловушка!!!</string>
    <string name="exposeHellSystem6">После этой мысли вы понимаете, какую ошибку вы совершили, вы уничтожили систему, погубили миллионы жизней. Медленно, но верно, всё вокруг плавится, превращаясь в адский огненный поток, поглощающий всё вокруг, унося за собой сотни людей.</string>
    <string name="exposeHellSystem7">Носимые потоком лавы, вы замечаете, как слой коры ада медленно рушится, и на адский город падает реальный мир. Вы гибнете в этом потоке и никогда не воскреснете, ведь ад уничтожен и некуда воскресать. Вы обретаете вечный покой, но какой ценой – ценой жизни сотен людей.</string>

    <!-- Выбор после выстрела -->
    <string name="afterGunshotLucky">К счастью, кобура была пустой, вам повезло, но вы всё ещё находитесь в состоянии небольшого шока.</string>
    <string name="afterGunshotPassed">"– Ну что ж, вы прошли проверку, пройдёмте со мной, вам предстоит многое рассказать."</string>
    <string name="afterGunshotPuzzle">Вы идёте по коридору, слушая рассказы Колоса о рае, проекте Беломорье, и пазл медленно начинает складываться: инцидент на Каспии должен был отправить всех в рай– новосозданное измерение, но что-то пошло не так.</string>
    <string name="afterGunshotParadisePurpose">"– Рай был создан для элиты – мировых господ, гениев и таких, как вас – борцов с системой. Я и мои друзья из DreamNest куём новую историю, и разные борцы за справедливость мешают нам. Поэтому те, кто копают глубже, умирают и затем умирают и в Аду. Я даю тебе шанс стать частью нового мира, как и простым жителем, так и творцом. Но если ты откажешься, я сотру тебя из реальности и продолжу поиск."</string>
    <string name="afterGunshotChoiceText">Что вы выбираете?</string>

    <!-- Ветка: Ярость (Концовка) -->
    <string name="choiceAnger">Ярость</string>
    <string name="angerEndingAction">Вас неожиданно охватывает сильнейшая ярость, вы резко мотаете головой, выбиваете пистолет, резко поднимаетесь с кровати, но странного вида мужчина резко достаёт второй пистолет и нажимает на курок.</string>
    <string name="angerEndingConsequence">Вы понимаете, что испаряетесь, последней эмоцией, которую вы испытываете, была ярость, ярость столь великая, что после вашей смерти вы вступили в войско элитных демонов и участвовали в завоевании и уничтожении Земли.</string>

    <!-- Ветка: Сожаление (Концовка) -->
    <string name="choiceRegret">Сожаление</string>
    <string name="regretEndingThought">Вы жалеете, что пошли против системы, и понимаете, что заслуживаете это, да и смысл паниковать, ведь если мы в Аду, то, скорее всего, вы просто проснётесь у себя дома. Вы слышите звук выстрела.</string>
    <string name="regretEndingShot">И вдруг – выстрел.</string>
    <string name="regretEndingPain">Вас пронзает ужасная боль, будто кто-то прокалывает ваши глаза, одновременно протыкая ваши рёбра. Медленно вы замечаете, как вы начинаете растворяться, но вы не замечаете отверстия пули. Выстрел был сделан в странный аппарат, подключённый к вашим кистевым кольцам.</string>
    <string name="regretEndingDissolve">Вы медленно растворяетесь и умираете навсегда.</string>
    <string name="regretEndingDialogue1">"– В раю нельзя умереть, но вы удивили меня."</string>
    <string name="regretEndingDialogue2">Странный человек выходит из комнаты, идёт по коридору, заходит в свой кабинет и включает компьютер.</string>
    <string name="regretEndingDialogue3">"– Сердечный друг, единственный, кто смог прорваться в рай, был убит мной в ходе случайности. Думаю, нужно будет упростить взлом системы. Первая часть плана оказалась неудачной, но я с радостью продолжу реализацию проекта Беломорье."</string>
    <string name="regretEndingDialogue4">Позже этот странный человек входит в систему под именем "философ"...</string>

    <!-- Ветка: Стать простым жителем (Концовка) -->
    <string name="choiceBeResident">Стать простым жителем</string>
    <string name="beResidentDialogue1">"– Не могу осуждать тебя, друг мой, такой путь выбирают многие, здесь тебя ждёт твоя вилла и сотня рабочих, но не бойся их вида – работа над раем всё ещё идёт."</string>
    <string name="beResidentDialogue2">Странный человек вас отпускает.</string>
    <string name="beResidentLife">Вы ходите по улицам из огромных вилл, на вас смотрят богатейшие люди мира, они приветливо разговаривают с вами и интересуются, как вы попали сюда.</string>
    <string name="beResidentHomeNews">Устав от общения, ближе к вечеру вы находите свой дом – огромный, полностью остеклённый, полный прекраснейших произведений искусств. Вы наливаете себе чай с молоком и идёте к телевизору и включаете новости.</string>
    <string name="beResidentNewsReport">"– Срочное оповещение: совет безопасности ООН информирует о начале ядерного конфликта, ни одно из государств не признаёт свою вину. По нашим расчётам, уже погибло более десяти миллиардов человек, также сообщается, что на адской территории орды демонов похищают людей и сжигают адские города. Настоятельная просьба запастись едой и найти убежище, да поможет вам бо..."</string>
    <string name="beResidentNuclear">Над парламентом ООН в Нью-Йорке появился ядерный гриб. Теперь вы видите лишь белый экран.</string>
    <string name="beResidentBelomorye">"– Беломорье", послышалось откуда-то.</string>
    <string name="beResidentSatanReveal1">Вы слышите странный голос за своей спиной, вы оборачиваетесь, медленно понимая, что именно имел в виду голос. Развернувшись, вы видите того высокого человека с тем же багровым чемоданом.</string>
    <string name="beResidentSatanReveal2">"– Вы выбрали этот путь, мистер, работу рая обеспечивают тысячи душ, каждое кольцо на каждой руке работает, потому что двадцать миллионов крутят колёса в Аду. Смирись, ты теперь часть адского мира, мира элиты, мира друзей Сатаны. Думаю, тебе уже пора понять, что я сам Сатана, владыка Ада, я создал этот мир лишь затем, чтобы самые жадные люди мира утопали в удовольствии, пока остальные страдали вечно."</string>
    <string name="beResidentSatanReveal3">Вы падаете на колени, вы проиграли, ваши надежды ложны, вам остаётся только смириться и жить дальше, пока ваша совесть будет пожирать вас вечно.</string>

    <!-- Ветка: Стать творцом (Концовка) -->
    <string name="choiceBeCreator">Стать творцом</string>
    <string name="beCreatorDialogue1">"– Интересный выбор, конечно, но и времени осталось мало до великого конца."</string>
    <string name="beCreatorWorkplace">Вы идёте по коридору и заходите в комнату, очень похожую на ваш офис, где стоит одинокий компьютер и ваша родная система ЦИТС.</string>
    <string name="beCreatorNewJob">Вы садитесь за компьютер и видите первый запрос на поиск человека в адской тюрьме, вы входите в систему под именем "философ", и начинаете свою новую работу.</string>
    <string name="beCreatorElite">Так вы работаете день и ночь на благо рая, медленно, но верно проникаясь идеей. Поэтому, когда началась ядерная война, вы приняли это как должное, ведь уже давно стали частью элиты Ада и другом самого Сатаны.</string>

</resources>